\assignementTitle{}{10}{}

Оценить объем фуллерена $C_{60}$ (аллотропная модификация углерода, имеющая форму футбольного мяча), 
если в нем присутствует два типа связей: более короткие ($1.39 \stackrel{\circ}{A}$) связи, пролегающие 
вдоль общих ребер соседствующих шестиугольных граней, и более длинные ($1.45 \stackrel{\circ}{A}$), 
расположенные по общих ребрам пяти- и шестиугольных граней. В качестве ответа наиболее подходящий 
диапазон значений из списка предложенных (даны в кубических ангстремах).

\begin{enumerate}
    \item 100-130
    \item 130-160
    \item 160-190
    \item 190-220
\end{enumerate}

\answerMath{3.}